到底數碼暴龍的新劇場版仲可以做咩

係咪再整多個花瓶女角同再整多個奧米加獸水人一筆

執柒

點解次次都可以比你水到入黎

我勁囉

樓豬段片把聲又雞仔聲
d gag又有陣柒味

同埋拉撚長哂d尾音好似朗誦咁邊撚個會想睇你d片

點柒呀

你想多人睇就自己諗啦
唔係咪繼續停留係用標題引人睇你d片既程度囉

乜撚野洛克人4...

???

佢搵番第一集個監督喎
你知唔知架

中出暴龍獸